中國比亞迪發聲明 稱被偽造印章與阿仙奴簽贊助合約

《經濟通通訊社１３日專訊》比亞迪（０１２１１）（深：００２５９４）今年４月宣布，與英超球隊阿仙奴簽定合作協議，比亞迪成為阿仙奴的官方全球獨家汽車和巴士合作夥伴，亦會在阿仙奴主場球場廣告牌展示比亞迪品牌。惟比亞迪現稱有人冒充公司與阿仙奴達成合作，現已報案。

比亞迪發聲明指，今年４月李娟對外聲稱是比亞迪的派出機構，並冒用上海比亞迪電動車有限公司市場部總經理的身份，以比亞迪的名義推進與阿仙奴之間的廣告宣傳。期間李娟亦偽造多枚比亞迪印章。比亞迪指已經以涉嫌偽造公司印章罪及合同詐騙罪，向上海警方報案，警方亦已經採取強制措施，並搜獲多枚偽造印章。

但該份聲明立即引起外界嘩然，質疑如此聲勢浩大的品牌宣傳活動，比亞迪竟然會在３個月後才發現？其後有網民找出當時比亞迪與阿仙奴簽約的照片，代表簽約的是比亞迪總部品牌公關部部長李巍，而比亞迪亦曾在官方微博上載一張「比亞迪攜手阿森納（阿仙奴）」的海報，但現在有關微博已被刪除。有網民質疑，比亞迪擔心營銷費用過於高昂，所以用此招數「走數」。

Cls

痴撚線

支狗究竟識唔識寫個正體《柒》字？？？？

宣傳就宣傳左3個月 無錢打數就走你囉

咁就可以唔找數

同香港起樓搵黑工 起完報警有咩分別

WTO都照呃，BYD算係乜?
繼續呃，越呃越大
呃到全世界都冇人信

當然有分別，請黑工同做黑工都係犯法，但呢單係單一方呃人

支那最有合約精神， 衰能過踢契

算唔算係險簽系列

信中國公司都係抵死
而家幫人免費賣廣告

咁都諗到，支那果然贏開

咁撚賤

雲加又嬴

冇錢畀啦嘛

走數又贏

香港政府係咪又準備用公帑買車迫巴士公司食?

咁撚好野 宣傳左三個月 依家話比人冒認 支拿人真係痴撚線

玩左咁耐而家先講

哇 !!!
屌你老母

咁能樣都得

橫掂都係

不如出年先講

好撚顛

支爆勁了

先數後貨 最好

仇大千表示： 我宜家係受害人呀！

夠期找數

人不要面

流氓文化

今次係雲加定中國贏

咁都得 又贏

不如債轉股
而家比d股份當找數

跟住遲下比亞迪爭銀行 錢

由於阿仙奴持有股份

要按股份比例還債

再間唔中供下股

迪亞比冒充比亞迪？

阿仙奴都係中國既

迪亞比亞迪

究竟要面皮幾厚先做得出
大佬 自己國內都算你 柒出國際wor

中国人果種無恥真係

On9

雲爺爺一走就出事

宣傳就做左，錢就冇得俾。

呢招香港啲大仆街都諗唔到，絕

咁撚樣就可以不用俾錢了

中國咁都可以假 真的無言以對了

冇錯其實件事就係咁簡單

同中國人合作唔係預左咩？

毁約 唔使賠錢tim

比亞迪: 冇雲加，不了

嬴國又嬴你3個月

呢單嘢真係有趣，有人冒認阿仙奴呃「脾罅滴」贊助佢就話啫，冒認贊助商根本不損人又不利己。

除咗係「脾罅滴」自編自導自演想走數外，我諗到點解有人會咁做

我真係無咁無恥

抵撚死啦同支那狗做生意

險簽隊新增了一間贊助商

This is china

贏左3個月報紙廣告，國家強大

走數事件河蟹晒咪得

同中國公司做生意就係咁㗎啦

咁搞一搞仲邊有人敢同你合作

中國人牙齒當金使
不過甩撚晒之麻
一直都好有信用

唔告番阿仙奴轉頭已經俾足面

這就是支那

世界毒瘤
支·那·人

仲有人敢同支那公司簽約

咁樣個名臭晒

雲加拎住退休金實贏啦

早兩日有單支那人係apple偷google電動車資料
想話偽造印章過關？

呢單野真係on9到震

走數方法層出不窮

中國無賴無恥無敵

阿仙奴非法使用比亞迪商標，應該係阿仙奴賠返錢畀比亞迪

當開下啊眼界啦on9

咪扮野
阿仙奴係咪幫你係咁宣傳都見唔到?

咁都有得假

話個員工係假嘅呢d事經常發生，好合國情
上次係法庭影相個女人

假贊助

點解可以咁撚賤格架？

遲d告番阿狗轉頭

真支爆

中囯製造
中囯轉播
中囯贊助

中囯仲唔或成最大鸁家

其實Title應該改返正：

中國比亞迪發明：

爺爺唔係到壓場即刻被人撚, 又贏

又係大陸佬

中國或成最大贏家

告阿狗想借比亞迪宣傳

當時比亞迪與阿仙奴簽約的照片，代表簽約的是比亞迪總部品牌公關部部長李巍，而比亞迪亦曾在官方微博上載一張「比亞迪攜手阿森納（阿仙奴）」的海報，但現在有關微博已被刪除。有網民質疑，比亞迪擔心營銷費用過於高昂，所以用此招數「走數」。

究竟支那人重有幾多招數可以出？

中國簽約

黑客入侵

仲成日話係中國數一數二既車廠

險簽

咁都講得出 點同你做生意

柒頭

走數黎講呢招都算有創意

而家冇錢就偽造藉口縮沙
不過我都唔想你贊助阿仙奴

正 打出中國品牌名氣 比其他人認識下中國人係點做生意

這兩天以來比亞迪度日如年，可以話是公司這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷重伸，說比亞迪贊助阿仙奴，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將公司變成人人得而誅之的魔鬼。公司和你們有甚麼仇怨？ 要將公司徹底摧毀才心息！

阿仙奴

睇錯迪亞比

支拿人真係痴撚線

冒簽時刻

國際級走數
屌你老母支那狗
啊記都有啲責任
明知支那啲人賤過狗都見錢開眼
有咁嘅下場都係抵死

翻譯:比亞迪冇錢贊助,公司艱難度日如年

係時候放晒D比亞迪佢

哈哈

睇錯Diaby

阿仙奴自己拎起人哋件衫關人咩事

人哋仲未向佢收返版權費

原告變被告

阿狗係咁仆街，借比亞迪個名諗住打入中國市場

仲唔係險簽系列？

比亞迪贊助阿仙奴係為左爺爺
爺爺都比人迫走左 仲贊助你咩

以後仲點有人搵你地做生意

讚助呢d野應一早收晒錢吧？

中國人走數方法無奇不有
如果咁都得重有無人會同中國人做生意？

一無咗雲加，阿仙奴即刻中伏

大陸真係乜撚都可以發生